用獅頭鵝過大禮會否太牛B

用老衲過大禮會否太不人道